google登入唔到

打完email
㩒login無反應
唔知咩事
上youtube睇過啲片
全部試完都唔work
有冇電腦高手救救我
困擾咗我兩個禮拜